[杯葛家有囍事]黃百鳴被揭2014年賀歲片收益捐幫港出聲

全城杯葛藍絲電影人黃百鳴賀歲片《家有囍事2020》呼聲不斷，近日再被翻舊賬，六年前把賀歲片《六福囍事》首映場收益80萬捐予親中組織「幫港出聲」，及公開反對佔領中環，引起高登網民不滿引發罷看，最終《六福囍事》在衆多本地賀歲片票房「包尾」，收入僅1816萬元。

市民翻查親中電影人黃百鳴媚共劣跡，發現2014年「佔中」爆發前，公開表明「反佔中」立場，形容中環為香港的心臟，「有人有問題回去整容、豐胸、洗腸搞乜都好，但係心臟唔搞得，因爲一搞可能會訓低」。又稱「只要和平、和氣、合理同合法」他就會支持，亦不會擔心票房收入會因自己政治取向受影響。其後黃百鳴宣佈將賀歲片《六福囍事》首映場收益80萬，捐給親中團體「幫港出聲」，並揚言支持政改。

言論一出，令當時高登網民群起反之，呼籲罷看《六福囍事》，並嘲諷黃百鳴「心臟論」無知，不知道有心臟手術存在，「傻的嗎黃百鳴，通波仔、搭橋咪係攪（搞）個心臟」，又指其戲路越趨單調無聊，「免費都唔睇又何來杯葛」。結果當年賀歲片票房中，《六福》屬本地四套賀歲片最低，敗於《金雞SSS》、《西遊記之大鬧天宮》、《賭城風雲》，本地收入只有1816萬。

黃百鳴年初一上映新片《家有囍事2020》，門徒事工強烈呼籲，港人齊心抵制「藍色電影」，要令票房差過《六福囍事》，遭到懲罰。

罷睇有理！杯葛無罪！

田少條牆頭草又係到

睇王晶黃百鳴等於捐錢去黑社會

去Cinema City 等於奶黃百鳴春袋

就算唔講政治，講質素，家有喜事2020都收皮啦
又係大堆頭做埋啲on9劇情
trailer都無笑點

故事簡介

游永富（黃百鳴飾)、游永忠（張智霖飾)、游永馳（張繼聰飾）三兄弟表面是尋常人家,實際為精通千術的業餘俠盜,所得款項會作慈善用途。機緣巧合下,三兄弟遇上了老千姊妹花：雷夢娜（周秀娜飾）及雷夢露（陳靜飾），原來雷氏姊妹亦為俠盜，大家惺惺相惜，姊妹花亦搬入游家互相照應。 在一次意外中，兩家人得知城中富商鱷魚譚(譚耀文飾)實為作惡多端的黑幫頭目,決定聯手佈局儆惡懲奸。過程中人人扮鬼扮馬，合作過程亦令眾人的感情得以火速滋長,為游家帶來了連環囍事。

2020年都仲玩緊食字既人名

不意外
捐錢俾星火先好出新聞啦

Push

文宣要宣傳吓

2014
仲有田少

堆

就算冇政治原因，正常少少既香港人都唔會去睇啦